# Aplikasi Tanggap Bencana

## Kenalan

Aplikasi Tanggap Bencana merupakan aplikasi untuk mendata korban bencana dan data fasilitas public yang terkena dampak bencana alam. Data yang terdapat pada aplikasi ini berbasis realtime data.

